（差一票就一票)全部人都要去投啊

唔好以為條隊多後生就贏啊！

友愛南極多廢老 落黎投票呀